林鄭月娥：如果 命運能選擇

明明成世最開心日子係英國

係英國買定樓退休

唔揀做特首 佢開開心心係英國搣退休金
而家搞到咁

冇人想挽流

佢個陣個樣 同談話內容 正常好多

佢返大灣區退休一樣姐

陳同佳單嘢我當呂樂潛逃無用困惑

而家成個司局長班子都好似喪屍咁

英國d天氣咁撚差 邊岩退休
去西班牙/葡萄牙正好多

佢根本係機會主義者，話自己退休叫人勿挽留，點解知有人推自己做特首就推倒自己講法

而家先發現原來佢曾經係一個人

無能力搶住上位,李生講得啱

越嚟越佩服劉江華
揸高薪長糧
中共唔洗佢做dirty jobs
歐美制裁唔輪到佢
全身而退

以前份稿=有限度自由創作
宜家逐粒字跟西環出嘅稿讀

非洗白
但睇大波嬅根本想走都走唔到，著撚左草都比人夾番黎
由共產黨一睇上你開始 根本已經冇回頭路
一齊落地獄啦

俾姐姐做咪算囉。。。。。。

如果要數早幾年走晒果班都大有人在
仲有咩鄭汝華 推完高鐵就唔知去撚左邊unun腳睇依家班人折墮

搞到今日咁仲俾自己搞咩
土共叫你點就點啦

不過姐姐都走唔甩啦

比所羅門寫咗喺death note

大波華初時肯定自己想做

不過而家都梗係走唔到

幾年前港共個勢幾強呀

唔關事，做衰左走唔到同反口覆舌唔選又選係兩回事，由佢反口選特首開始，就知呢個人對自己評估過高、說話講得太盡（以為自己說到做到，點知唔係），毫無誠信

條友馮道來

應該無得揀架啦
可參考黑社會2

依家連啲新聞稿都唔係香港人手筆黎
美其名首長
只係鎂光燈下的讀稿機器

利慾薰心

對國際政治局勢缺乏認知

On9港女

俾姐姐做應該仲狠

姐姐會日日華春螢上身我估

不挽留

林鄭月娥昨晚出席建築師學會六十周年慶典舞會，在致辭時表明自己將會退休，又叫外界不要勸她留下。

條八婆真係講大話唔眨眼
李鵬飛都踢爆佢自己走去鍾士元生日會 周圍拉關係 幫自己鋪定路

上年一大堆退佐休689時代高官企出黎勸林鄭聽民意
不在其位就講下人話

係自視過高，但處理真實問題能力不足，但打官腔好叻，以為人地言語上駁唔倒佢=贏左，實際能力好弱

人人都叫你走，你就話人留你

年年第一

呢個人真係一子錯
滿盤皆落索嘅例子

玩留

因為都係全部都要聽雜總書記嘅意思去做,唔可以有個人意見！

班友好似食咗三屍腦神丹咁，被人箝制住

唔係有人挽留佢
只係人地唔比佢過去，迫住留係大灣區姐

神俾啟示 (其實撒但扮）😈

佢地只係夠膽 叫林鄭聽民意
敢唔敢叫 習近平 聽民意??

香港 果班 建制派奴才, 只係識得屌林鄭, 做下戲比市民睇
明明 習近平 先係話事果個, 佢地又去屌習近平??

做到呢個位唔通唔會謀特首個位咩
嗰陣 689 好明顯想連任
而薯片同完雜種握手又好似被欽點
佢覺得無機會咪話退休

阿爺覺得 689 做晒打手 (DQ、佔中、魚蛋)
民望低所以先勸退佢換新景象
而薯片又唔得伯伯歡心
伯伯揀無可揀咪得番佢

如果比一個機會林奠時光倒流，佢選擇邊一個位重新黎過呢
做特首/推逃犯條例

我估佢選舉個時都冇諗到比上面控制得咁勁
佢應該以為自己真係香港之首
點知只係支共隻手套

深圳退休都正
又沿海又經濟特區
又喜茶探魚袋底撈
美團滴滴淘寶免運費
一個字，正！

你唔講都醒唔起有呢個人
究竟佢任內做過啲咩黎

林鄭班子計佢係少有

其實係人都知道 特首 只係中共隻狗
只係無人諗過, 習近平 會on9到咁

即係好似 當年慈禧太后 向八國聯軍宣戰
朝廷官員 個個都勸佢唔好咁做, 但慈禧太后 堅持要做
結果連累都有官員 陪佢受罪

張建宗先係最屈機既一位

不愧係官場高手 廢 射 HEA 樣樣精通
真係笑到最後

永世留喺大灣區

佢係有d港仔街頭智慧
而家連搞衛生既局長都要戰狼

佢一定諗點樣改一套更辣嘅手法搞23條同逃犯條例

咪撚可憐佢

成魔之路……社會撕裂，民主倒退，害死幾多人

唔單止一個人，成班高層都成魔

自作孽

人人都唔記得唔好咩
做官可以做到咁都無邊幾個
大智若愚

以為一人之下
可以萬人之上
但係冇想咁多年訓練都係行政，唔係政治
記得佢有個訪問問佢睇咩書，
佢話自己係家庭主婦，所以多睇烹飪

大灣區好

非洗白

你估佢真心想做咩
擺明689唔做得要搵個同路線做

邊個想挽留？
同我企岀嚟

喂pr想洗白？

無得返祖國啦

權力令人腐敗

大隱隱於市

一同魔鬼做交易，就冇得返轉頭，明知係黃泉路，一樣要照去

唔知佢睇返點諗呢

而今100%只能留喺支那過餘生

I would quit if I could, having caused “unforgivable havoc"
港人自治 最大笑話

係
個樣慈眉善目啲

英國學位
家人嘅英國國籍
英國間屋
一次過無晒

普通一個官員，仲有少少正常香港人氣色

林鄭月娥 屌你老母

世界之窗 都有英國

將就啲 一樣啫

諗住上深圳住食海底撈果個叫貪曾 曾蔭權

慈條撚呀

當年拆皇后碼頭

個閪樣 一世都記得

大灣區

都算歷史留名，隨時係支爆推手

無得怪人

佢當一個撤回成個歷史就唔同

要怪就怪佢自己

呢個真
眼神堅定好多
學毓民咁講 佢做特首開始眼神好飄 唔知佢望緊邊

五毛又吹風, 呢條仆街都同情?

好同意
覺得做人做到佢依家咁好可悲

大波驊直頭係行屍走肉嘅典範

遺臭萬年

係
李家超pc仔之流開創歷史推個保安局局長你做整撚定要做罪人
果副咀臉

挽留 想打柒佢打到半身不髓先俾佢走

你講咁多廢話係唔會幫到你逃脫罪責
滿手鮮血嘅獨裁者只可以用佢自己嘅鮮血洗脫自己嘅罪名

到今時今日政府高層都冇一個人跳船，原因只得一個：中央講到明想辭職就免問，唔會批准！ 想走？冇咁易！

佢啲「吓」「吓」好撚煩

見到大波嬅咁撚樣下場仲敢咩
詐病扮死或者廢到好似垃圾桶劉江華咁可能會放你既

唔洗驚 唔會再有機會踏足英國一步

Re: 從零開始的禮賓府生活

cls

明明唔短短缺錢 點解要做埋d陰質野比人咒都做呢份工

普通官員？你唔記得佢做過689隻狗？

所以我都唔明點解葉劉咁想做特首?

佢睇自己本書呀

每月幾十萬,職位第2高,但存在感好低

推

狠乜嘢丫 佢eq咁低 成日似住從政多年 以為自己面面俱圓 點知俾市民問下問題都面紅耳赤 共產黨都唔揀佢啦

傻啦 返大灣區退休仲開心啦

一早係事實 唔洗猜測

上年9月出曬新聞
Reuters有鄭月蛾同商界嘅錄音流出
佢話 如果可以選擇，會想辭職

美國制裁佢一定走唔甩

將靈魂賣左比魔鬼係咁上下

以前講嘢個神情同依家個樣差好遠。
抵啦，你值得擁有

仲有囍帖街

返大陸啦，去乜英國

係撚
佢之前搞皇后碼頭同囍帖街架

留

佢做社署署長果陣都出名閪架啦
成班傻仔當佢以前就係好人咁

push this

幾十年係政府做奶共狗可以幾有國際視野

差啲唔記得

你覺得佢有得選擇咩？

依加成為左歷史上秦懀級數既人馬

她又說以前是書展常客，因為當兒子還小時會陪他們逛書展，並說因為自己熱愛烹飪，所以逛書店和書展時，會花大量時間選購烹飪書。

其實佢一直係MI6 既UC準備退休好開心
但2012既時侯英國收到風呀雜會上任
而收到情報話呢條友會復興帝制
所以叫777唔好退住睇定D先
之後發覺呀雜愈黎愈唔對路 知佢想有控制世界既野心
就決定叫777盡能力做特首然後再反向挑戰世界
等全世界有理由出手去分支那呢舊豬肉
所以點解港共一直企到咁硬係因為777最後既任務就係清滅支那!
一切都係係MI6同FBI既計劃之中!

FF少陣

果陣退左咪好囉 而家著哂魔

一定挽留唔俾佢走

緊係去大灣區享受中國人既榮耀啦
英美澳加依啲外國勢力唔啱佢

唔講送中
條臭閪做特首之前都唔係咩好人
皇后碼頭 囍帖街 想全身而退冇咁易

我淨係關心佢幾時死

別讓林畜跑了

依個post 係咪pr開？

仲有張建中都係比人屌得少

由頭到尾柒婆為咗份人工，你估佢真係咁道德高尚咩，仲可以搵多幾千萬，屋又可以買大d。出賣你班契弟又點話！

其實我反而覺得佢真心唔想做 不過唔知有咩事轉左軚

通常得兩個可能性 一係焗住做 一係為咗佢嗰兩個仔

肯定唔係為咗錢

大波華就好明顯係為咗錢同埋佢老公間上市公司 點知上咗賊船 依家想走都走唔到

無啦
佢呢世都入唔到英美
除非下任英國首先同美國總統回復同祖國既友好建交

bob叔扮過佢對西眼

16年已經係仆街含家剷啦傻閪兒登仔
社署署長 發展局局長 政務司司長 做緊嗰陣幾時唔係畀人屌到仆街
仲話佢正常人 屌你老味過多十幾年 真係變香港之母

佢一直都係咁

但客觀講 佢加速香港擁抱祖國係件好事

佢真係歷史留名啦...

懷仔

又好似係

記得佢宣布參選個時好撚開心，絕對係開心過退休！

佢以前真係好似無咁樣衰咁

佢同老納有咩分別賭完輸之後有人玩留就話唔走了

當年俾薯片上, 自己繼續做政務司或者退休咪算囉

走資未

留俾英國制裁

不過香港人都要多謝柒婆，.團結左香港人外國人一齊圍堵中共

大灣屌打英國

仲有great bay啊

自從傘運之後就覺得食硬香港人，班仆街2016-19幾撚意氣風發呀

好心佢一早「番」英國唔好留喺香港累人累物啦

挽留 林奠
先有機會存檔死清光

我簡直懷疑佢哋好似武俠小說咁
俾人餵咗毒藥要定期食解藥
個樣癲癲喪喪咁

佢應該好後悔
明明之前果幾個都好輕鬆
自己就做到臭朵全球都知

又黎林鄭月‧鼬？

支持英置制裁林鄭

一切黎過佢只會6月12日出晒水炮同30000精兵

其實邊個做特首都係民怨沸騰
不過邊估到咁快，愈收窄愈反
又話退休，又出嚟做
搞到咁
施政背民意走，想管治，異想天開。
靠暴力，靠暴法，想馴民？太睇小香港人。

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

即係咩？？

冇啦共享大灣區榮耀

佢跟本自己恨做，死姣婆，扮咩丫

正仆"佳"單野搞到

無lu無lu 無得番英國lu

睇下大灣區有邊度似英國

好似話佢唔止一次話退休 以退為進

可能佢唔願做? 最先比人飛起

口講退休 實際想人地比個更好既offer留佢姐

林太洗底

好掛住邱騰華

依家係個穿咗嘅condom

有幾多人因為佢死咗

冇㗎啦
同先生向前望啦

肥仔聰仲醒

都唔知做乜撚
考第一

認同。世上最大的白社會。

我不知道
冚家剷！！！

家陣同個活死人無分別

呢個支那女人真係崇英到仆街

志雲大師嚟？

鄭汝樺而家係支銀做緊非執董

相由心生
pych咗嘅人應該有樣睇

依家泥足深陷啦
問心自己最想要係咩啦

成日吹奏佢，已經無人記得佢講過女媧補天

牛唔飲水唔撳得牛頭低。路係柒婆自己選嘅，即使柒婆唔做特首，但佢為官咁多年，向上擦向下壓，滿手鮮血，亦絶對唔係好人。只不過佢做埋特首，就更加顯露佢仆街而已。

柒婆唔係唔想搏，只不過初時以為自己冇機會再上，先至打算夠鐘就退休啫。點知梁震驚民望愈嚟愈低，老懵董諗住換柒婆上去，柒婆先至忽然有機會。如果柒婆唔係權慾薰心，真係有心退休，嚮往同家人一齊生活，當時大可以拒絶，絶對冇人逼到佢。又點會開心到被老懵董熊抱時，笑到春風滿面？

你睇柒婆每次拜見雜種時，笑到個春情泛濫樣，就知佢最崇拜權力。柒婆老公淡薄名利，無權無勢，柒婆又點會喜歡同佢一齊生活吖？所以，柒婆係絶對抵死嘅，唔抵可憐。

信依樣
記得777果陣話唔選 講左走佬 因為得薯片 所以要接受上帝號召
好大喜功性格+號召 洗濕哂個頭

咁似D人發冷然後拎張被包實自己

話佢曾經係人既都係ON9，佢未做特首前已經做好多陰質野

大波驊咪已經仆街腳痛囉 都係咁俾人夾返嚟
真係流肛華咁垃圾到唔能夠垃圾先放你走